<!--
##########################################################
# Translated by zunalili, 28.09.2014              
# for use in the X-Pack Mod Pack.
# Please read the README file for License information!
##########################################################
-->
<?xml version="1.0"?>

<book>
    <page type="intro">

        <text>Der Baumeister 

Mein Name ist Tiberius. Ich war ein Kind als die Dämonen während des Krieges in unser Dorf kamen. Sie durchwühlten die Häuser, schlugen die Hütten in Trümmer und nutzten Feuer und Wasser um das Land in Stücke zu sprengen. Ich weckte ein paar fahrende Händler, die auf der Durchreise waren um die Krieger auszurüsten, welche immer noch vergeblich versuchten die Dämonen loszuwerden, die das Dorf weiterhin angriffen.

Ich wurde in ein Dorf in der Nähe gebracht, wo ein Magier namens Magus mir half meine Wunden zu versorgen. Die Magie, die er nutzte, war etwas was ich niemals zuvor gesehen habe – es war keine Thaumaturgie, keine Alchemie und es war auch keine Botanik. Er zwinkerte mir einmal zu, als er sah das meine Augen offen waren und zeigt mir nur mit Finger auf den Lippen nichts dazu zu sagen.
       </text>
    </page>
    
    <page type="text">
        <text>Einige Jahre später habe ich beinahe alles von Meister Magus gelernt und bin erst der dritte Schüler überhaupt der seine Künste meistert. Entgegen seines Willens habe ich meine Forschung aufgezeichnet und das Buch mit verschiedenen Sprüchen und Bannen gesichert. So sei willkommen mein Lehrling, ich bin bekannt als der Baumeister und ich bin ein Blutmagier.
Es dauerte einige Jahre, bis ich Magus überzeugt hatte, mich zu unterrichten. Er erzählte mir immer:"Magie die Lebensenergie von Lebewesen benutzt, benötigen Vorbereitung und Geduld um sie zu meistern. Eine falsche Bewegung, benutze etwas mehr als deine natürliche Ausdauer und du wirst bald eine nette Reise in den Tartarus unternehmen." Aber eigentlich wollte ich ja dorthin - ich hatte noch einige Rechnungen mit den Dämonen offen.
       </text>
    </page>
    
    <page type="text">
        <text>Der Arbeitsvorgang den Magus aufgestellt hat, benötigt mächtige Artefakte die er selbst gebaut hat, aber nicht funktionierten, weil ihm das Wissen dazu fehlte. Nach dem Studium von Teilen der Alchemie und dem Vorgang des "gleichwertigen Austausches" habe ich es hinbekommen einen Altar zu bauen, der Gegenstände in einem Becken in neue mächtige Formen verwandelt. Das einzige Problem war, dass er einen wertvollen Katalysator benötigt und so stach ich mir in den Finger und entzündete den Blutaltar.
        </text>
    </page>
    
    <page type="text">
        <text>Der Blutaltar
        
Um jegliche Form der Umwandlung mit Blut zu beginnen, benötigst du zum einen den Blutaltar und zum andren ein Opfermesser, außerdem noch einen einzelnen Diamanten in deinem Besitz. NAch Platzierung des Blutaltars, wies Magus mich an den Altar vorsichtig mit meinem Blut zu befüllen und sagt das ich dafür wirklich nah an dem Altar stehen muss (so ca. einen Meter Abstand) damit das Opfermesser funktioniert. Mit zwei Eimern meines Blutes in dem Altar, welches wie MAgus mir erzählte 10 Herzen wert ist, platzierte ich den Diamanten in dem Altar, der durch den Diamanten in meiner HAnd aktiviert wurde. 

Das Blut verschwand in einer Wolker aus roten Molekülen, als ich auf die Veränderungen und Verbesserungen des Diamantenwartete. Es waren einige        
        </text>
    </page>
    
    <page type="text">
        <text>Momente als die Moleküle grau wurden, was bedeutete das der Altar leer war und ich mich beeilen musst ihn zu befüllen. Nach dem der Diamant in einer Wolke aus roten Molekülen verschwand, erschien in dem Altar ein schwaches Blutorb.     

        </text>
    </page>
    
    <page type="crafting">
    <text>Blutaltar</text>
        <recipe>
            <name>Blutaltar</name>
            <size>three</size>
        </recipe>
    </page>
    
    <page type="crafting">
    <text>Opfermesser</text>
        <recipe>
            <name>Opfermesser</name>
            <size>three</size>
        </recipe>
    </page>
    
    <page type="text">
        <text>Das Seelennetzwerk
        
Etwas was ich nicht auf Anhieb verstand, war die übergreifende Verbindung zwischen dem Blutorb und mir. Als ich MAgus zum ersten Mal sah, konnte ich einige leuchtende Fäden von ihm wegverzweigen sehen, welche sich durch sein Haus zogen und sich mit Zsubersteinen und Zeichnngen von Runen verbanden. Ich fragte Magus nach den Fäden, aber er wusste nicht worüber ich sprach. Es vergingen drei Jahre der gründlichen Recherche bis ich die Antwort fand und als ich ihm die Aufzeichnungen zeigte, war er wirklich beeindruckt von dem was ich rausfand.

Wenn du Kraft in das Orb steckst, wird die Energie durch den Strang der das Orb und die Seele der Person, welche mit dem Orb verbunden ist, übertragen. Ähnlich wie Magus,
        </text>
    </page>
    
    <page type="text">
        <text>der den Effekt mit seinen Ritualen zeigen konnte, denn wenn du etwas nutzt, was deine Energie benötigt, dann wird diese Energie immer von der Seele genommen. Die Sache ist, wenn du einen Gegenstand nutzt, wessen Besitzer keine Energie mehr hat, dann holt sich der Gegenstand die Energie vom Nutzer. Direkt. Von ihrer oder seiner Lebenskraft. Deshalb wird die Bemessung auch “Lebenspunkte,” oder LP genannt. Ich experimentierte damit und fand heraus das ein Herz 200 LP entspricht.

ICh habe dies, das “Seelennetzwerk” getauft und dieses beeinflusst jeden Zweig der Blutmagie indirekt. 

        </text>
    </page>

    <page type="text">
        <text>Siegel
        
MAgus ist ein Meister der Rituale. Seine Macht bei der komplizierten Schichtung der Steine und Farben ist unübertroffen. Das Problem ist das diese Rituale eher...statischer Natur. Sicher, in der Lage zu sein einen Meteor zu beschwören ist gut und schön, aber es wird dich nicht direkt beschützen, wenn du in Flammen stehst. Letztendlich entschied ich mich dafür mein Seelennetzwerk mit mächtigen Items, die ich erfand, zu verbinden. Am Anfang, entschied ich mich dafür einen gebackenen Stein in den Blutaltar zu legen, um mit nur 1000 LP eine leere Tafel zu erschaffen.

Das Erste, was ich tat, war die Tafel mit Glas und meinem schwachen Blutorb auszustatten. Meine MAcht in die Konstruktion gesteckt, erzeugte das Sehersiegel, welches ich mit meinem Netzwerk verbinden konnte und sah

        </text>
    </page>
    
    <page type="text">
        <text>wieviel Kraft mein Netzwerk enthielt. Was noch wichtiger ist, das Sehersiegel auf den Blutaltar gehalten, gab mir Informationen über Kapazität, Stufe und Inhalt des Altars. 
 
 Zufrieden mit dem Siegel brachte ich ein ungebundenes Siegel zu Meister Magus. Als ich das Sehersiegel zurück in meine Hände bekam und versuchte sein Netzwerk anzusehen, konnte ich dies aus diversen Gründen nicht eine Information sehen. Ich weiß nicht wirklich warum dies so ist, vor allem wenn man bedenkt, dass ich dieselbe Methode auch bei anderen Personen genutzt habe und ich sah das sie nicht etwas an Macht hatten, aber um zu glänzen … nichts an Magus ist seltsam.
        </text>
    </page>
    
    <page type="crafting">
    <text>Sehersiegel</text>
        <recipe>
            <name>Sehersiegel</name>
            <size>three</size>
        </recipe>
    </page>
    
    <page type="text">
        <text>

        </text>
    </page>


</book>
